而加 d缺堤暴雨飛機 post同之前有差佬疑似確診3萬 thx一樣

精味濃郁
好心你地等件事真係發生先打飛機啦
之前全個熱門都係到幻想3萬thx點知個個都無事

冇錯，明明出面熱撚到春袋都濕埋，邊有可能會決堤

好奇一問，邊個post話有事

冇可能有事啦

個個都話相信黨，相信政府
冇事喎

早季限制水位高度係175
最高可容納水位係185

依家先147
所謂高過2米係指雨季限制線

起碼去到175先可以
打丁

好似謝振中放假又作到佢去美國庇護

咁我覺得好過成班人放負 一係殺講堆野釣魚 下邊又為班回佢 又引埋班真心膠出黎

沒事兒
大家不造謠不生事

三峽大霸沒事
中印沒開戰
全球和中國友好

香港不會光復
中國經濟全面向好

大家集氣支持吧

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

Mon po sir今舖撐你啊

三峽大壩點會有事

連燒山都係咁講